做乜咁鐘意屌鳩90後去支那玩？

呀叔我早10幾年一放工就去深圳XX花開大同過夜啦，假期仲去東莞玩呀，由X貓到X君有邊間未去過？果時我地班香港客人上到去啲桑拿經理仔狗咁對我不總，成班人一啲世界觀都冇！正井底蛙！

ok